[卡吐打中場] 熱刺 對 車路士

Referee : Anthony Taylor
Venue : Wembley Stadium
Time : 2300

Bmw

下場干地落去踢

係場上真正體驗下咩叫go go go

Bakayoko左翼，雷斯防中

達囝正選

咁既陣咁古怪
入唔入到波ga

幾好笑

BAKA

Moses rw

試新陣？

飛長 azp

似352多啲喎唔係真係baka左翼呱

巴卡真係打到翼？

No boga

個陣好撚正
係時候睇下baka咩料

Moses打前一格

似352

吾皇

打左翼？

Tottenham team : Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Wanyama, Dembele, Eriksen, Dele, Kane

和到都偷笑

咪又係343
摩西打上去

Willian morata moses
Alonso kante bakayoko azp
Rudiger luiz Christensen

9成係咁

352
. 達子 安
. baka
alonso luiz kante moses
. 迪加 天神 azp

吾皇

黑雙煞

咩陣黎 352 ？？ 定推摩西打翼

應該azp rwb moses rw喇

如果摸西推上去打翼 估唔到垃圾車會有呢一日

冇rose?

baka完場無大礙就夠

熱狗準備哭喪

唔出 Pedro

講到尾干爹寧願比摩西打翼都唔出musonda

我好鍾意個陣.加強中場強度.
古圖斯
艾絲 天神 rudiger
雷斯
Moses 巴高 簡迪 阿朗
安
莫拉達

應該未完全傷好

始終唔夠90分鐘氣

無人受傷安安全全完場我當贏

上場Rudiger撞一下個樣超痛
吾皇都唔知好番曬未

完場著車仔衫

89min先出

橫掂都輸硬

出多d新仔攞下強隊經驗啦

352會合理d
中場唔夠人屌

應該照打343 a,

摩西翼鋒 艾c 翼衛

賽後official

會唔會係體能問題？
希望佢可以出多啲，唔好又得幾分鐘

乜依家有輸波本錢咩

前面安達西 3個波夠唔夠踢

佢撚夠班熱狗撞咩，尾段可能出佢爆下

熱full team

年年都有人咁講

今場許勝不許和

無ROSE

咁早出musonda斷腳都似

Rose真係黎？

個陣唔錯喎，達子

劇本上半2粒
下半入番2粒

贏輸都要收走班熱狗幾件

moses 安仔生性

今場唔失波都偷笑啦

Moses willian 睇到爆腦瘤都似

達子

希望吾皇表現對版

要凍結實大力臣

天神要踢得好好睇睇
可唔可以踢偽隊長落後備都係睇佢頭

baka debut goal 送willian波衫

Moses = top player

davis差唔多
右閘賣完walker仲有tripper

買走幾件

希望達囝夾到兩件無腦

babayako出到

應該半場會入更衣室坐埋一邊喊

今晚車仔贏波電鑽插屎眼

心諗 中伏

驚佢又插水咋

燈爆熱刺

要條女呵返

遞信離隊
世三快啲出得返

叛徒

等左咁耐終於有得睇Baka
希望唔好一黎就派膠

波叔true blue

baka千祈唔好水貨

1分鐘傷出

Eriksen, Dele, Kane
Moses, Willian, Morata
完敗
大敗5:0

352

3個輸兩個 人地一個頂我地兩個

真係傷左既話好似已經冇中場換

Hear Chelsea are 3-5-1-1 with David Luiz likely to play in midfield and Willian just behind Morata.

藥膏debut就要打熱狗

Hear Chelsea are 3-5-1-1 with David Luiz likely to play in midfield and Willian just behind Morata

法比

好驚魯迪加又傷出

唔傷當贏

個個都睇低我轟，唔好衰俾人睇

車燈迷 一齊嚟燈爆熱刺

先發制人 剷死你班仆街先

少林寺武僧對汽車維修員

10號安

人地仲有個Kyle Walker

吾皇 期待

真轟唔好燈

無睇佢地, 個個係咪peters踢成點

爸卡今場入波買波衫印佢

希望今日抽安仔狀態
抽中細哨安

明明冇哂希望無慾無求, 見到個陣有返一絲希望
又有天神又有藥膏又有達仔

352排法會好d 中場夠硬

如果azp同阿朗
可以分個腦比佢地前面個兩位
就不得了

係 上季打熱狗就係輸中場

感動既係轟好多個都勝任幾個位 少人到就死都有幾種排法

Hazard Pedro

咩app請問

ok, no new signing

有1分當贏

英超嗰官方app

我唔傷當贏

我轟竟然後備可以有4個後生仔 今季應該打破干地唔出teenager個紀錄

LM

再輸就跌落降班區

好感動
我轟可以好似蛆咁狂轉陣
不過轉極都係不了

唔知bakayoko會踢成點

天神要把握機會啊

達子舉手 比波呀 比波呀
安 clock up 扭甩比人打反擊
摩西推呀推呀推比人

熱343?

人地轉陣係為試陣
我地轉陣係因為唔撚夠人用/傷鳩左而轉

再輸都只不過係第15位

輸少過3球，安全

岩岩傷完
應該冇乜態

似係

如果唔係唔通之前放moses打lwb貪玩咩

大戰拳王阿里

後備廢到

打好d

油王係咪已經視而不見

打7佢

見到後備好想死

Boga無後備？？咁快番返去洗廁所?

有d緊張

拎1分當贏

陽子debut就係溫布萊打熱狗

陽子第一場就打熱狗, 好撚驚

無人傷都當贏啦

有無英文LINK

狗沖返屋企睇打柒熱狗

求sopcast

好擔心藥膏

sop://
sop://
sop://

SKY SPORTS HD英文
acestream://7c29dc30779bf809722a11c2a0fa6827cc0f81cb

屌你個名

陽子個背囊知唔知咩牌子? 幾靚

希望成隊可以完完整整返屋企

SPI

達子諗住夾世三PEDRO
點知變左黑雙剎

笨蛋加油

樂視條撚樣9up完未

話夠人

3-5-1-1

163cm 唔岩用

安＋摩西打翼
兩個唔用腦踢波
希望唔好出事

屌 依家先係馬鞍山番屋企

見到d人成日話summer已經洗好多錢就想笑
有冇睇埋賣左幾多，真係on99

條友唔認同干地投訴高層
望下後備啦屌

有冇電話link
未收工

條友講野都口窒窒咁撚樣都可以上去9up

樂視真係on9架bor

口都臭 今場之後我驚正選都排唔到

宜家係馬鞍山屋企

落最近既bar/茶記啦

坐有wifi既巴士手機睇啦

摩西都好過boga

習慣左睇樂視直播即轉英文旁述，唔洗聽獌瑜同猁榮基9up+經常講錯野

屌定阿銘同lan

boga 連後備都冇

邊個
果個新節目 界外求？

willian最佳位置

你肯定

24小時體育新聞台個條粉腸

Willian: "My qualities are to dribble, to take the ball one against one and make assists. I have this quality & I want to use it.“

買左主其他

尋日條囡囡好好多講阿狗俾人買單野

靠安一扭幾入波了

黑風雙

你澳洲都睇樂視咁on9

出Kenedy 都唔要啊伊

skysports又高汁左

希望天神大打爭氣波

AZP real captain

波叔

有巴卡約高正選

Yes

笨蛋會唔會第一場就收咧

踢卡膠落後備

摩西擔大旗
baka第一場就有得同dembele battle

好驚有人傷

班後防醒神啊咪撚再發夢

好撚驚班mma第一場已經剷傷人兩件

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

推薦151777同151888

球員進場了

天神同大力臣握晒手咁fd

Captain azpi

Azp好似好緊張咁

反熱大將軍 - 安

同鄉

熱狗件nike幾好j

咪一樣

Come on Chelsea！

cap

莫子加油呀

因為熱狗個個大隻仔

鬥志

呢場馬會開個特別項目邊個拎牌先就正

咪喺,轉咗白色咋嘛
而家車狗唔單止球員亂丁
波衫都亂丁

我都好緊張

車最重要一場
睇Azp同天神有冇得踢走Cahill

SKYSPORTS講陣容型到

熱狗fullteam咁滯

sure win lah!!!

好撚緊張
好耐未試過睇場波會咁緊張
好擔心而家呢隊車打未來熱

352 vs 343

打場爭氣波振奮下士氣啦diu

求手機link

Skysport話係3511

KANTE

好緊張

d陣容相

有無FLASH LINK

個場好大，好多白色

笑撚死

你地講到sky sport 好睇過now咁wo

好型

萬變不離其宗

第二場就咁
同埋如果係本身班新仔就話姐

不嬲

christensen奸奸地

點解pedro sub?

拍得好撚靚

成村人啲姿勢好MK

等到車上半場輸撚到仆街

我唔打喇

撐車

真喺3-5-1-1

天神個樣

燈

開波

Captain azpi逐個去攬攬激勵隊友

又型又奸

冧哂

車未試過英超頭兩輪輸……

雷斯中場？

不嬲都係

百幾蚊都燈

似3511 靚陣

正 可以睇Baka

上季轉次陣就成隊唔同晒
今次希望都可以

見到人地拎波就覺得輸波

baka！

安俾人hur

咁快boo安

吾皇推鳩熱狗

skysports : worst cross

陽子

Luiz防中位

lan 畀人boo

baka連仆兩次街

電欺

角都刷唔到

COME ON CHE

3-5-1-1個中場應該夠硬啩

打352，試陣都係一件好事

垃圾安

比人撚狗

安第一柒

第二次了

柒頭安！

屌你比個醫院巴卡

安

藥膏完全唔在狀態

lan啦屌

迪加真係幾好 制空

lan咁近都交醫院波俾吾王

安又亂俾

其實個陣似442

wilian

安真係無撚用

個場咁都唔爆

佢係講 it's not the worst cross in the world
雖然意思都係一樣

安第N-1柒

達子比得咁靚 垃圾安傳球成功率幾多

本來干地想用馬迪頂住先
等吾皇操返起
而家中場唔夠連用法比頂都冇
逼住要出佢

達子！

達

達囝差少少

爭少少

原來係雷斯前d

morata可惜

達仔靚走位

莫爭d

達仔

達子差d

咁都唔入

燒味

達囝

保安

差啲

baka好似打得幾前

簡迪好靈敏

有啲睇頭

達仔差d
暫時踢得ok

頂到咁 垃撚圾 賣左佢啦

azp crossing

走位靚傳 差少少

天神幾好

咁都唔入 btw good try

達仔唔差牙

azp 我愛你

又吹？

熱狗

雷斯好波

希望352打得穩出法比

達子呢D餐士要食硬啦

要比人叫水貨啦達囝
生性啦

頂得好差

幾好腦

大賽球員

干地向前一頂

達子🙈🙈🙈

呢下唔係差D啦

你地都幾大細超

azp型到

個陣睇到心酸
踢落希望好小小

有冇手足有link

雞曉條垃圾好心收皮

達仔咁都唔入

都差好遠

禁住熱打

四個新仔暫時幾好j

摩西今日都正常左 得安保持到水準

好似毒撚扮MK

干地

水貨 confirmed

如果換咗亞衣頂成咁都一成版屌

王子

熱狗好小器
金章件事都過左年幾都boo

躝啦

放工狗衝緊翻歸

新賽季繼續奶

水貨morata 咁都頂失

對面又想斬斜線

天神 我愛羅咁

但我家有金章

亞衣mark住toby

百屌成才

Back 3
Azp 天神 rudiger

熱狗D逼搶唔見哂既喂

陣容圖就343 打打下變左352 azp落中堅 luiz上中場。

安幫下手反搶啦

亞衣波都掂唔撚到啦

有預感達子入波

大家對藥膏有咩睇法

532？？

燈爆佢

王子都叫......達

亞衣識撚走位咩

亞衣識頂波架咩? 未見過佢第一點攞到

baka啲身體質素都幾差下

撚屌安斷左幾多腳波
比親佢都甩

唔該你哋應屌就屌
達子啱先Unmark頂唔中龍真喺唔合格
仲要呢場幾重要

Luiz冇影
行行企企

傷好無耐

亞衣一定漏頂 之後熱狗控定打反擊入埋

卡吐

古圖斯

俾卡吐嚇死

嘩屌

卡吐
屌
on9完未

Agger
佢把握力真係要改善吓

嚇死

卡吐咁都接唔實

冇人話佢頂得好

有霸氣夠用

屌你以為柯蛋

wanyama 個body 大到

咁樣比KANE轉身

532

都幾明顯未fit

卡吐真係柒幾場

超人分波好準

屌 以為卡吐痾強

最驚遠射 卡吐專吸世界波

得個樣

迪加長傳

卡吐生性啦

屌又出界

安仔靚pass

達子hold到多啲波係真，但個下頂得真係唔好

Agger

電欺踢緊咩位？

上季都唔知食咩春藥咁勁

雷斯被輕鬆交X腳過

係咪打緊luiz baka kante 3防中?

Cdm

防中

個場真係好大

吼簡迪收步果下大大力俾直線

屌你老母安
啲傳波可唔可以好接啲呀

吾皇ig 仲搵人做緊直播

KANTE宜家進攻都要走好前

Morata

雷斯唔夠kane快

睇唔慣
KANTE咁前

Luiz好撚hea

屌地教波已經回晒塘

熱狗啲進攻

LLORIS

達子刷數據

LUIZ

好撚慢 安

Dembele 勁到

安真係好撚廢

天神搞咩

天神air

藥膏好似一撞就散咁
希望係因為未fit先咁

係安廢

天神高章

王子以前打R聯都有球類似咁之後偷到雞

成隊都好緊張

天神

佢同大力臣竟然無豪門睇中

fake拳王

好快會掃章

on9呀 安唔夠dembele跑

天神 咪玩野

嚇撚死我
天神呢下

巴卡踢咩位？？

睇黎天神大賽緊張

天神醒水啲啦
要靠你踢走雞囂㗎

傷到宜家都係踢左場熱身賽... 好難要求D咩..

前鋒
再問自殺

中場
3142

低級錯誤

熱狗又想靠斬波

天神咁快派大膠

baka 踢成點
未有得睇住

雞曉

巴卡好似街場唔夠人
比人拉出黎踢

Baka身體對抗好低下

希望baka可以係呢場搵返狀態

遲早俾佢地斬撚死

基斯甸臣係新買定青訓
係咁派膠

一般
爭位未贏過

個中場無想像中咁搶得

Cahill 坐一季啦

雞曉坐緊最佳位置

Baka明顯未fit啦

坐穩個bench未

傷左咁耐連季前熱身都無打

巴卡身位睇落麻麻

一撞就散

Baka進攻弱到

岩先好番傷都未養完就要落場

baka

支持車打柒熱狗

baka 跑唔郁都叫佢落場

對面開始逼

雞曉最佳位置

跌低好耐先起身應該真係未fit

冇夾過
算係咁

Baka 係咗跌

Luiz 好似成日慢半拍咁
藥膏未fit
得Kante

安真係ON9黎 雷斯前面已經有兩個人企係到都仲回俾佢

咪撚屌baka好無
你望下個後備有咩人可以出

天神後生仔
黎到溫布萊球場 個場咁多人難免有d緊張

未好返唔好咁啦

雷斯已經好博命

三個圍一個球王

傷左咁耐未有態第一場就已經打熱狗
連英超節奏都未知係點

今次咁好氣氛
下下都拍曬手咁

baka對腳幼到咁 身位好極有限

神安狙擊手出現

反而老超人幾好波

切切踢而家巴卡個位一流

對手係wanyama同dembele
baka啱啱先復出都幾惡打

藥膏↘️暏，唔係水貨黎既

Luiz老了
對比個陣打中場掃到對面仆街

好撚逼

迪加真係唔錯

阿朗今日幾有態

暫時睇新兵加外借回歸
得Rudiger正常

丹比利好撚勁

賓戴維斯果面空晒
好彩無人睇到

熱狗開始入肉

本身預9月先見到佢 臨危受命算係咁

Baka咁睇要一段時間先適應到 仲唔買人真係仆硬街

達囝唔正常

得佢冇失誤

老迪加同牙朗好夾
好好j

luiz有時差 ?

依兩條友對抗好屈架

車路士加油!

屌卡吐完全無穩感覺
好擔心佢

肥普又肥左 ?

唔岩踢
都唔知自己個企位係邊

Baka有上場？

好似返完工落街場踢波既呀叔

今場好彩和波就真係唔洗諗買到人啦

熱狗又想同一招 對角斜線斬

雷斯

見雷斯出曬奶力跑都追唔到就好sad

一飛沖天

電欺踢唔慣咁
唔去拍鵝眉頂波

Luiz

卡吐上身

天神同luiz調位可能好d

唔夠硬 中場要多過似wayama咁既

Luiz藍天射球

車路士成日打飛機

Baka睇落似kondobia

電欺今場推到好上做分波同凍結拳王

luiz

LUIZ 唔慣踢防中

今場冇傷冇紅牌就收貨

屌 雖然吹左
但卡吐又接唔實

射好啲啦

月球射門

Yoko睇嚟未習慣到個節奏
慢全隊成拍

藍天射球！

Baka好慘

係 再傷真係叫干地落場踢

Baka 1ko2

baka抽水

baka成日跌 好驚再傷

又話巴卡好撞得好搶得既
完全唔夠單比利搶同撞

吾皇可唔可以俾d霸氣黎see下

mma開始嚟料

雷斯射波前 契仔安果幾下行住踢波真係世界級

有無ace lin

SKYSPORT 講得幾好

踢緊法甲慢半拍

熱狗觀眾太仆街，我雷都忍唔住要一腳轟上看台

Skysport 屌雷斯唔集中

雲耶馬賤種狗

落到場無哂霸氣

岩岩傷好對住雲耶馬+丹比利咁驚, 體諒下啦

啲熱狗開始foul

阿朗食糊位

牙朗食糊位

屌你老母~死熱狗又開始功夫足球

罰球

靚位罰球

牙朗 啪啪啪 牙朗 啪啪啪

屌 熱狗踢完人未

開始mma

睇你地討論好似今場車仔打得好差咁

Conte應該要叫雷斯重點睇實中場同中堅中間個gap
佢成日標出去

對岩岩傷好同第一次踢英超既baka 咁高要求

阿朗

熱狗開始犯規

可能係因為未十足狀態既

一見班友啲動作就好撚驚

雷斯完全保護唔到個後場 係咁走甩人

呢個位仲唔係阿朗

已經好好了

屌 燈爆佢！！！
Now個兩個燈撚到

死熱狗又開始mma

係 佢走漏大力神

一分鐘吹三球

嘩屌 luiz拎到波好驚又唔知射去邊

火藥味真係濃

luiz cup得靚

好差， 中場有人但mark 唔到

0-1

朗

個講波佬可唔可以唔好deleail 好撚難聽

牙朗

Wa Dllm mma 開始
我車今時唔同往日冇本錢打了

朗又入

都唔算唔集中嘅
係踢唔慣防中嘅企位姐

又功夫足球

alonso!!!!!!!!

食糊！

呀朗！！

goallllllll

牙朗！

冇得打 唔夠撞

0-1 牙朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1分當贏

屌 真係好愛阿朗

goal!

仆街黎

熱狗死全家

阿朗又入

朗！！

朗朗

阿朗d罰球英超第一

牙朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

靚到

牙朗無雞曉真係波神級

牙朗啲FREEKICK 真係世界級

Goal

A朗好屈

又入

阿朗隻左腳真心癲
次次都中龍咁滯

依d位真係食糊位

牙朗罰波真係痴撚線球球都係咁

我愛你啊牙朗

我地阿朗射罰球同真朗有得比

痴撚線, 射親都咁撚靚!!!!

阿朗！！！！！！！！！！！！ｇｏａｌｌｌｌｌ

靚到你 啱啱曲線

屌 阿朗真係好正

點入？
無睇=.=

繼續燈

牙朗 靚到

講左你好態！

阿郎點解可以球球都咁靚

死角

快到後面D睇波熱狗完全冇反應

朗！

好似當年馬達食硬你既feel

阿朗罰球真心勁

要讚luiz

朗除左速度真係

好勁 呀郎

阿朗呢個位唔係入就中柱

阿朗真係好準

我夠膽講呢位射罰球M朗係世界第一

好撚靚

已射

靚ban

E個位阿朗真係好有機

不得了

新一代罰球王

呀朗世界第一

罰球 牙朗>c朗

最重要係唔比安射

阿朗越踢越勁
識自我提升
雖然慢

頭先見安企隔離
一路祈禱佢唔好射

Alonso啲free kick痴撚線
真係下下都中龍

真朗廢咗好多

feel到熱狗準備打人

法國牙朗罰球英超第一

靚撚到

阿朗上幾場d罰球都好撚有質素

牙朗今年

啊朗啲罰球勁過 真朗加美斯

牙朗好屈

雷斯同baka兩條大肉腸喺中間 搶番唔少控球

罰球計 M朗>c朗

好靚

sandro冇fk skills

契子反手姐

又靚仔

大家唔好開心住
熱狗落後就發茅
MMA開始

阿朗係車黎講罰球第1 (右邊先比佢射)

比多2粒車仔唔該

又要金毛

球球都同一個位

安連罰球都比人搶埋

然後又比人入返？

MMA triggered

雷斯都博得靚

牙朗freekick
邊個話買辛祖條女人邊個就係鬼

計罰球既勁撚過而家既真朗啦

上季已經好勁

幫佢含

食屎啦熱狗

牙朗只要係返佢個食糊位到射罰球 全部都好撚有質素

安黎左5年提升左D咩

有吾皇防高波掂

巴卡隻腳好幼

我含先

最強左翼衛已在陣 西女人又贏一仗

一陣入一球 傷返2個

m朗！今季印佢！

我朗罰球好撚勁

牙朗下下中龍，真朗浪射

真係差右翼衛 中場 就齊勝利十一人

baka又頂去奇怪位

上場又係呢個位 中楣
痴撚線

死角直入
癡線

時間停頓

又唔係咁講 人就點都要買

乾爹咩事

車入第二球我表演自含

連個腦都退化埋

老豆唔慶祝

冇追post 點解吾皇叫吾皇

條curve靚撚到

干地做埋咁冷靜

可能法甲係咁

乾爹：仆街鳥吾洗買人

愈停愈長 遲早90分鐘企係到

頂撚住

隊長azp好熱血

比人搞邊有心情

Conte心諗
屌咁快入
即係唔撚買人啦

年紀

屌你垃圾安咁都比唔到

conte:仆街你入波點迫高層買左閘

心諗贏左又冇得借d意買人

而家皇馬禿頭佬啲罰球都好過真朗

干地做咩入波都唔開心

LBJ

西女人又贏

唔好放鬆

踢撚死你班仆街

麥花臣球場d阿叔
行住踢

Cup就一定。。

轟贏波 唔洗買人了

尋日摩狗4球都係咁

咁快入波 冇得逼高層買人

安好撚廢

又安

baka真係慢幾拍 未適應

干爹無慶祝 心諗：仆街 真係球球都射得咁靚 無得再加錢買Sandro

摩西今日真係幾好

回合制

baka kante轉左邊

nice elbow

打得未？

屌 嚇撚死

安真係好撚廢
同阿衣一齊出五秒啦dllm

平安鐘時段

安又鳩傳

黑面行開左

平安鐘

熱狗好撚博命

Kane好撚癲

Sandro: 阿朗咁勁 唔轉會了

差啲出事

kane 英超第一前鋒

Baka好慢下

呢排做乜係咁foul

迪加咁樣漏

咁都黃

好在冇被人黑十二碼

迪加差D賴野 牙朗

竟然跌先

好勁

乘機抽下水打鳩熱狗啦

哈利簡尼好撚痴線
有冇人

失緊平衡都可以食到個位射埋

其實車好冇陣型 亂踢咁

好撚危險

幾撚勁 速度又越黎越快

平安鐘嚟啦

車死左兩個..

MMA開始

傷喇傷喇屌

Dier

仆街mma

雷斯都好搏

未來熱 中前場都好勁

debele cls

屌MMA

到底有邊個搶到dembele波

干地今個夏天日撚日吹奏既Kane真係唔講得笑

dembele好撚勁

MMA

咁又冇紅，仆街

迪比利勁到

唔洗紅？

主要係因為中場3個d位走到亂哂

唔明點解隊隊想買麥包比冇人想買佢

咪傷阿

好想睇干地今場俾人推跌

範圍技

鞋底去哂都唔紅

dier真係狗黎

屌

冇計
天殘地缺
夠11個唔駛出青年軍算係咁

唔好傷啊

好激烈下
手肘動作好激烈下

紅得喎

所以真係唔好怪baka

屌到佢開花

鞋底去+2件都唔駛紅

又mma 你老母

得黃

Double kill

收山腳

冇架 得車會比人紅

紅得啦屌

次次對熱狗都係咁

唔撚收腳

安狗果球比靚d一早摩狗有單刀

如果喺車狗咁剷紅咗喇

屌你老母又輸波打人

True blue Luiz

真係勁好身位

mma

電欺成日比人踢

屌你呢隊熱真係正宗閪波黎

直紅啦
茅刺

完全冇收腳意圖
紅得啦

細哨就比到
安就

唔好傷呀

屌你老母死熱狗

熱狗真係好撚茅

身位勁仲要靈活呢下屈機

Skysports影返柒頭安球垃圾傳波

黃

死熱狗我屌你老母

未來熱點會紅

撐呢隊熱既仲賤種過蝗

咁樣冇紅 我地就紅？dllm

屌 好驚拎牌

靚仔真係有特權

出哂nigga去鬥撞算啦

簡單交波都交斷 你預佢交到killer pass?

我地下半場應該會紅

阿銘唔上去 其實踢得好

雙腳鏟唔係直紅咩?

老實疤買唔到古天奴 就快d 買走大力神丹比利

傷了

Dllm dier

吾皇陣亡了

又玩完一個

唔係著藍衫就無事

係咪保羅費拉拿離

Baka

屌 baka岩岩傷完 小心啲

又傷

巴卡藥膏一場要跌幾多次

吾皇down

應該無事

屌 熱狗真係打人咁款

Gg

又係dier

熱刺公民

開始想手交

咁撚弱雞

茅廁

唔好呀

俾人爆菊花

Pk

呢下其實無矛

踢個波出界都boo?

巴卡換卡巴耶路

dier 斷腳未

dier落肘

熱狗食撚屎啦

暗肘
DIER醒到

仆街係咪要換

係咪英人就唔使紅

吾皇好明顯未傷好

熱狗贏波同輸波都會打人果下賤種

Baka瘦撚到

請笨蛋食雞翼

希望有熱狗斷腳

Dier食撚屎

做得熱狗識闣波咩

屌藥膏未醫好架

成個爭頭起哂

垃撚圾球迷

Onj 魔鬼隊

一肘

熱狗話車狗打開保齡球 唔掂得

熱狗食撚屎

未落場都好有霸氣

熱狗抵你年年拎唔到英超

戴亞呢條仆街同丹比利馬迪一齊撞車死啦

Dier again

達真係9下9下咁

希望達仔唔係水貨

On9有人傷踢個波岀界都boo? 連d fans都賤種過人

熱刺真係正pk嚟

太耐冇練
Skip哂leg day

1001

未有一腳好波今場

Costa好好撚多

yoyoyo